其實有錢買車無錢租車位個啲人係咩心態？

有錢買車，無錢養車
車位又租唔起，四圍泊，影響交通
即係叫個社會幫你埋單啦
無錢租車位都要買車呢啲人咩心態？

預左泊車撚比負評同埋嘈架喇

有時唔係唔想泊入場

黎，我準備聽你藉口架喇

唔好同我講停車場無位之類嘅爛鬼藉口
你會唔會去宜家，買件家私，返到屋企先諗佢放邊？
“呀屌原來無位放，是但搵個路邊放先”
係咁既話我覺得你自制能力好有問題喎

其實有時搵車位唔係咁易
當然我係反對違例街泊

有幾唔想呀，講啦仆街